汽車黑盒不停咁又熄又著，係咩因由？

隻黑盒插車頭個叉電係咁又熄又著，試過喺其他車插就冇事。其他關唔關㗎車舊電池事？

似接觸不良

如果電池電壓低關唔關事？

唔夠電

我checkcheck 先，私家車係咪大約12v 左右？

著車前唔低過12
著車後唔低過13
好似係
有冇試插其他野著唔著?
有冇用點煙器分插?

直插，冇用分插

Push

你架車唔乾淨，要做場法事先！

淘寶平cam？
delete sd卡d片試下

申利 試過

係深水埗買的 我試下。

唔該晒各位大佬。